高登連登膠登三足鼎立仲有幾耐先可以統一？

膠登雖然已經大勢已去，但畢竟仲未收皮，我會計埋落去，依家天下大亂，搞到我心情唔係幾好，短時間內我睇唔到高登or連登收皮可能性，呢個局面分分鐘會維持三五七年，戰爭先有可能完

Ok

O 咩撚野K

痴撚線

第一個回覆嘅重要性

大高登情花毒

半死不活同收皮有乜分別

高登=魏
連登=吳
膠登=蜀